中大學生係咪死都唔會走

咁小人仲守人人都知死硬
要咁樣送頭法大家點幫到手

係